其實電鰻既出現，係咪證明人都有可能有超能力

有得控制元素

證明條電鰻已經完勝科學家

一身充滿電鰻

人進化咗個腦同對手，已經完勝你班小動物

其實係真，係動物眼中，人類識飛天識潛水識用火槍噴火識用電槍放電識用鋸鋸開大樹識控制怪獸（汽車）

同人類眼中，外星人識隱形上太空射激光控制氣象已經完勝人類

外星人可能大腦進化得比人類好

男人一直都有一個超能力

下面某個部位可以自己變大

蝦蝦蝦真係好撚幽默